鄺俊宇 年終民調！四成人俾零分 新年願望 2021換走林鄭？

鄺俊宇
年終民調！四成人俾零分
新年願望 2021換走林鄭？
31-12-2020

鄺俊宇
185K subscribers

換人唔換制度
換邊個都無用